% ----------------------------------------------------------
% ELEMENTOS PÓS-TEXTUAIS
% ----------------------------------------------------------
\postextual

% ----------------------------------------------------------
% Referências bibliográficas
% ----------------------------------------------------------
%\bibliography{main.text.post.references}

% ----------------------------------------------------------
% Glossário
% ----------------------------------------------------------
%
% Consulte o manual da classe abntex2 para orientações sobre o glossário.
%
%\glossary

% ----------------------------------------------------------
% Apêndices
% ----------------------------------------------------------

% ---
% Inicia os apêndices
% ---
% \begin{apendicesenv}
%
% % Imprime uma página indicando o início dos apêndices
% \partapendices
%
% % ----------------------------------------------------------
% \chapter{Quisque libero justo}
% % ----------------------------------------------------------
%
% \lipsum[50]
%
% % ----------------------------------------------------------
% \chapter{Nullam elementum urna vel imperdiet sodales elit ipsum pharetra ligula
% ac pretium ante justo a nulla curabitur tristique arcu eu metus}
% % ----------------------------------------------------------
% \lipsum[55-57]
%
% \end{apendicesenv}
% ---


% ----------------------------------------------------------
% Anexos
% ----------------------------------------------------------

% ---
% Inicia os anexos
% ---
% \begin{anexosenv}
% %
% % % Imprime uma página indicando o início dos anexos
% \partanexos
% %
% % % ---
%
% \chapter{Guia da Preparação para o Experimento}\label{anexo:preparacao}
%
% \includegraphics[width=]
%
% \chapter{Guia da Atividade em Laboratório}\label{anexo:guia}
%
% %
% \end{anexosenv}
%
% \phantompart
%
% \printindex
